
                      Pues se acabó lo que se daba. Buena película para cerrar esta gran saga. El guión viene dado por la gran literatura del libro y como en el resto de películas, correcta actuación de los personajes.
        
            